====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les industries mécaniques et électriques , certaines industries chimiques (pharmacie , parfumerie , transformation des matières plastiques) , la presse et l ' édition sont parmi les mieux représentées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

